聽日考澤安 求祝褔

好緊張呀 希望有個好考官

加油努力，你得嘅！
我下星期第一次永孝街

好似話考試要帶定五百幾蚊係身？

澤安唔難
祝好運

夜晚學塞車

我就係肥澤安

肥個日頹到仆街因為冇諗過係衰路試

巴打加油小心過死車同記住大動作望鏡

過死車係咪每位望一次睇下車同車之間有無人？

我衰抽頭 唔等的士落街
轉埋個街口就拎牌嫁啦

點知前面落客

祝你唔好最尾撞閘

澤安一take pass

加油 一陣考永孝

集氣

幾點考

望倒後鏡 減慢車速 望對頭無車 望右鏡 打右燈 擰頭 抽頭 自己司機位同死車司機位平排個時 望左鏡 打左燈 過曬死車時擰頭 入線 完

1045

肥丙部

510

屌佢老母 個頭擰撚到痛都話我無睇清楚交通情況

考緊個陣個官有冇出聲

要大聲D講
每次轉灣都講 "打燈 望鏡 再望盲點"

師傅教落要擰埋個膊頭

8月1澤安